[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 08 , 快盜vs警察 37

幪面超人 Zi-O 第八話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第三十七話

EveryTime~

OOO篇

東映呢排係咪要谷geiz人氣

佢d form個個都好型

ooo篇有映司同比奈仲放genm落去做乜鳩

睇咗你咪知囉

映司都回歸 ,有埋幻德就好兩個都係政治家兒子有關連性

geiz人氣真係唔使點谷
相反Zi-O

點解仁藤變到身

映司做左國會議員

映司

等睇比奈打贏隻another rider

比奈而家先24歲

留名

lm

Zi-O谷都谷唔起

今集終於 開始向魔王之路前進，希望主角真係做大boss

究竟2個主角演員幾多歲
點睇都好似中學雞仲要初中果隻

18

冇記得好似開播早少少先18歲生日

睇預告FEEL到檀黎斗會變another ooo

變番黑色+無咗對手兩個錘仔 型咗好多

親生仔

比奈呀

唔係谷 純粹因為佢先係主角

估唔到仲可以見到比奈 喊咗

成熟左

重未有生肉

當我無講過原來直接有熟肉

zio咁快有?有冇link?

被騰訊買撚左，10am更新，不過個翻譯好垃圾，當睇生肉

會唔會有演員黎?

香港不嬲得皮套

雖然我未睇今集
但佢變到身係一啲都唔奇
一黎佢個種係古代魔法師
同wizard 係兩樣野黎
二黎佢成為拉打個陣根本唔關wizard 事
其他二拉成為拉打都係直接或間接同主角有啲關係

東映終於知道zi-o人氣係谷唔起，差在幾時將套劇改名做假面騎士Geiz

咁隻奇美拉食乜

蛋黃醬

個個都話主角黑人憎
而家播左7集啫
我諗佢之後一定會有好大成長

咁2068年套拉打點算

唔關事
今集主角打死左another 個時
仁藤既拉打力量同記憶暫時回復
所以佢變到身，another 復活後，記憶同力量又無左
情況同第三集尾，佢地打死another ex aid,後，永夢一出黎就變到身一樣

Btw今次another 係聖誕節誕身，好彩都識揾返wizard 聖誕個集黎cut
另外geiz招斧頭必殺應該至敬返infinity 招必殺

原來係咁

你明唔明d負皮點黎

本身以為OOO篇得黎斗回歸嘛，但依家男女主角返哂黎，重要講“企於頂點既慾望”，黎斗不嬲想成為遊戲大師，想成為神，點哂題，成個FEEL唔同哂

其實呢。。。。。

公佈有黎斗回歸個時已經公佈埋佢會做another ooo..........

原來係咁，我真係唔知，柒左

9、10話：映司、比奈、黎鬥
11、12話：纮汰、戒鬥
13、14話：尊、誠、涉谷&成田（GHOST禦成那兩個小弟僧人）、士

之前既傳言回歸list， 到宜家都中左

人地個名叫斗，唔好好似大陸佬簡轉繁咁將個斗字當鬥得唔得.....

唔好咁懶用簡轉繁

橙神同士確定左回歸咩

拉打係咪無電視台肯代播?exaid開始已經淨賣玩具

exaid 篇其實有個問題...

無理由 永夢因為another exiad 而無左能力同記憶，連型彩都無埋能力..

係慘啲嘅

如果呢個係問題，咁今集beast咪一樣

理論上，Another exaid會令所有同exaid有關既野都係歷史中消失
即係bugstar,遊戲病，卡帶，拉打 都唔再存在
飛彩佢地成班自然都無曬能力同記憶
所以個集佢地好似唔知咩係遊戲病咁
但佢地性格無變，命運亦都未必有大改變
所以永夢無parado 上身，無被做手術都依然行上做醫生既路，依然遇到都係成為名醫既飛彩

唔係淨係永夢冇左能力嫁，another rider誕生個下，同源既敵人，危機都會消失，fourze 個集已經出左，天蠍座同時都消失左，exaid篇就係連game病都唔存在

但下集黎斗王又拎住餅喪屍帶

要睇下點設定，可能只係普通game帶黎，btw下集係毛利編劇，轉左人有機會有bug

下集劇照見到有刀客馬奇隻公仔

8.5中字

Another晴人

geiz做新王做爆zi-o

斧頭個招炒足infinity

呢張唔整gif唔係人

偏心到爆, 變WIZARD ARMOR 唔同之前著裝甲, 有新特效

見到呢一幕即刻想煲多次exaid

滅左ooo歷史冇左ankh

打死左another OOO之後神係水管到走返出黎

預告鏡頭唔係俾映司

仁藤變身冇bgm好唔慣

自動腦補

笑死 睇返你段野真係起哂雞皮

geiz真係好撚型

型撚到癲，係咪Zio真係會變大魔皇，等Geiz救世

唔關事, 神原本既設定已經因為之前exaid既歷史被抹殺左而消失
打死another OOO只係會令映司記得番ankh d野

咁下個POST名都要轉[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Geiz 09 , 快盜vs警察 38

戰隊個邊都順便改埋啦

Btw今日拉打戰隊都露營

單快盜戰隊就ok，反正警察係用黎陪襯

得返12集，係唔係諗住一集一幹部

怪盜戰隊 feat.警察戰隊

可以參考返動物戰隊

要求下套戰隊直接播警察戰隊巡邏連者

警察戰隊有既咩

我以為得一隊怪盜+三件炒散

友情演出

點解08仲未有熟肉

所以下年就會係警察+三件炒散

被QQ警告，啲大陸字幕組都唔做啦
唔知krl繼唔繼續

唔識日文點睇喎

出左,不過唔係krl

可唔可以share

動漫花園有得down

今集男主正仆街

08 簡體

男主角點解要叫人表白
咁男主角咪改變左未來
咁本身訂左緍條友咪好慘
明明唔關another rider事既時間線
比主角一條友又整返錯

最腎最善既魔王

究竟東映係咪有心推男二

今集天台變身又贏

但其實結果點都係個樣野既話
前面你做過啲野
時間個流向點都係會流向呢樣野
所以佢無整亂到個時間 我諗

唔明你地做咩咁憎蔬果 GEIZ成個衝動撚 好多時都係蔬果計劃點做 今集GEIZ都話係俾佢帶住走先解決到問題 除左皮套打鬥型 其他方面都好普通

今集主角當所有人狗咁撚

我Geiz世界第一

真係好簡單
唔型

唔係憎主角 只係因為Geiz個皮套+特效仲似主角

Build 初頭戰兔集集都有新form玩
依家geiz集集都有新armor 玩
好明顯啦

好消息：不死鳥因為歷史改變，不用在太陽經歷無限死亡
壞消息：不死鳥因為歷史改變，從世界上消失了

Ola :我有個少少既壞消息，同一個天大既好消息

Beast隻watch做咩仲留住？

Woz慘變跟班

同戰免傾兩句已經話干涉太多
更何況係有直接行動干涉過去

救世界搞亂歴史就容易接受,現在分明係搞亂個人生活同救世界無關,好難接受做法

跟正史未婚夫自己都有努力過追女,只係隻怪人無勇氣示愛扮兵仔覺得自己努力幫女神,就會得到女神自動投懷送抱結果,怪人只係同人打工就算救到公司老闆娘都唔會以身相許最多加人工比佢係佢自己妄想諗法,未婚夫佢自己有關心同追求先可以有正史結果,正史完全因為未婚夫付出先有既結果

現在 Zi-O插手怪人先有勇氣示愛,成件事唔係怪人過去意志既決定,係全因未來人(未來自己同Zi-O)插手引導怪人先有勇氣,怪人本身同無努力過無分別,如果怪人成功追到女神姐係扼殺左未婚夫本身既努力成果,相反失敗佢未必接受到更有機會跟回正史去襲擊女神同未婚夫不過今次身份會係一個傷人犯

無Zi-O同時劫者插手佢最多平凡過佢既獨男生活

今集個晴人一d都唔似晴人
扮都扮得好d呀

圭一朗 攻
𣁽利 受

gate

我覺得劇組寫單元係幾有心，會加返單元騎士個人元素
Wizard篇講力量係為保護人，
Fourze&Faiz篇講為同伴不惜犧牲自己，
Ex-aid篇講拯救敵人同患者。

個男主好on9 明明打贏個another rider個變身者又唔會死
是是旦旦打贏佢咪算 仲要做心靈雞湯

唔講以為睇緊求婚大作戰

其實指頭變天才好似剩係得第一次有指之後都冇
btw睇親呢d都有種尷尬感因為聽得出有d角色歡呼聲多d有d少d
仲記得上次exaid車車社長最多parado最少

Beast

Kiva armour又比GEIZ拎左

今集打鬥主角係geiz 但完全係sogo撚狗回

Zio 黎架，只係唔知點解隻眼轉左黃色
同埋cg未必會真係出

睇現具圖之後嗰d都係zio用

如果2012年已經將another rider消滅，咁係咪應該改變咗歷史，主角冇打過another rider>無哂打another rider嘅記憶

特異點

拎住個watch係咁撚

大小姐唔會同毒撚一齊，所以點表都無事
如果無記錯上一集0.5已經講過

其實wizard篇幾架硬 不過都睇到佢想帶返晴人想做果樣野比希望人 係毒撚追女果到差姐

一槍一件

唔係正常成四十幾集㗎咩

上集尾都見睛人腹魔法啦

無可能得番十幾集

戰隊牙。。。

恭喜kiva終於出到shf

其實今集zi-o冇做錯bo
就算another wizard表白，
條女都冇可能受，
不但唔會搞到人，
仲令個毒拎可以重新做人

屌

我開始覺得隻金色zi-o係another rider
打死左發覺係2拉

其實真係有機會

不過睇開動漫好似男主呢種性格黑起上黎真係會癲過阿士既激情態

Btw好似仲未見到男主發癲個樣

但geiz同金撈點樣同時出現
唔通係未來既geiz咩，2118年返黎？

oma Zi-o 條腰帶寫住2018

愈睇愈唔知build 篇想點
要傳比zi-o既拉打精神又冇 (明明可以講love&peace/科學創造未來)
another build 又唔同其他another rider咁有自己意識
再加埋連唔到tv本篇 (其他拉打都會cut 返d畫面出黎)
build 真係好慘

見到映司見唔Ankh好少差少少野

明明可以請ankh 返黎做比奈阿哥

映司見衫心口有紅羽毛

下集映司同比奈好似唔識咁

睇個勢KRL 好似真係唔出, 睇住其他版先

原來係another飛利普

前幾頁呢個頂住先

如果WOW左見諒

[2018日影][假面騎士Amazons][劇場版][最後的審判][藤田富/武田玲奈/谷口賢志/東亞優/姜暢雄][魔星字幕團]

變身live原來有內海架
上面條link cut左佢冇陰公

海海同鬍子恢復記憶

唔想做呢件垃圾係原因一
原因二係某內地集團買左版權

哇 巴打！
KRL內部人員？

感覺woz就快要叛變

咪傻啦

俾個老細咁撚仲唔辭職？

見你講到咁實牙實齒
仲以為係

其實出黎變個身，講兩句無關痛癢嘅話真係算回歸咩？一啲誠意都無

最有誠意應該係Fourze
睇得出請唔到福士同吉澤亮 其他位好落力俾彩蛋

企鵝買左版權上集已經知啦
啱啱先買完仲做唔驚比公安敲門咩

咁Beast隻錶仲係本人keep返？

用黎賣玩具

好神奇，電視版係DX咁拎出嚟賣又係食玩/扭蛋版咁

淘寶已訂

騰訊攞版權果下佢就講明睇心情出,
但依家華創字幕組已經在掃網上其他未經授權字幕組,應該有排都唔會出

邊到睇到Krl d野，個forum無左，睇微博?

最高質的宇幕組沒有了

faiz隻watch香港係咪無出貨

卌騎

冇krl睇

唔撚係以後套套都係大陸買左掛
卌騎呢啲咁柒既名真係接受唔到

四十騎

好地地時王唔用

改既人個腦裝屎
改得好都算，改都差不如唔好改啦

點讀

瀉騎

岩岩無聊個陣上youtube搵下有咩拉打野睇
比我搵到ghost既ost
咁就聽幾首發現佢D ost幾高汁下
點解個故事會劣成咁

EYE ~~~

有KRL

最鍾意 Necrom 個首ost
好撚正 可惜個角色變左弱智

Ola 對腳

亞蘭英雄傳好撚好笑

我已經比呢首18歲生日洗左腦

冰佬解凍返自己啦

快盜表示
10集之前:好難打呀
宜家:打之前每人揀返件玩具先

都係KRL最正,wizard嗰part既字幕用返以前既特效,回憶出晒黎

Beast 如果有bgm 仲正

講開又係,唔怪之好似差咗d野咁

10集之前:比冰佬用兩支冰槍追住黎射
宜家:左手麥格林，右手滅火筒/弓箭，追返冰佬黎射

所以可以一集一隻幹部，支麥林屈到呢

警察： 乜春都比你班友搶曬

Great patorise

Super lupin x

結局:警察交埋變身裝備畀快盜打boss救同伴

實係快盜比人打到槍都爛埋，之後警察叫快盜用佢地嗰把打落去

Decade

希望DCD個單元會特別d重要d
始終係10年對20年

邊到有decade 唔係ghost armor

變左做響鬼

分明係廢柴王變左做ghost armor

佢最近開始忍住唔俾D演員爆料，搞到好有希望井上返黎做

全世界都mon實佢地Twitter 同ig

井上

鬼打鬼

其實就係想睇呢啲

搶埋做男主
好似seed d咁主角變左做路人真

基拉:士
阿斯蘭:Geiz
飛鳥真:庄吾

唔係講笑，似到十足十

有ANOTHER GHOST 出, 呢個應該係GHOST篇
有DECADE出既話 西銘駿果少少戲份都比人搶埋

睇到Diend？

剛會回歸？

返黎死多幾次

係就好 唔想再睇垃圾時王

Mach Armour幾好睇

啱啦
一於以後用二騎啲armour
反正冇人想睇zi-o
個個都想geiz做主角

膊頭個兩舊野越黎越冇標準

唔洗la,變身器壞咗咩？直接肉身用麥林打死終極boss la

一開給已為zio用歷代主角力量
Geiz用二騎力量
點知geiz用主角力量多過zio

遲下ghost回有dcd
仲要變埋3騎

唔係拍拉打啊
佢復出拍下劇客串一集

有腰帶

P上去

不過我有啲想睇下佢而家個look點扮番以前個造型

㩒個電話都型到出汁

世界破壞者decade
到底係佢眼中zio世界係點呢?

逢魔時王Zi-O
到底喺佢眼中喺自己世界都要排到做三拉係點呢？

究竟兆尊係男定女

好憎呢d男人但打扮到咁中性既死人妖

睇zio ig story成個女人咁

成日一開頭出場想即刻唔睇

根本2個hehe

想睇鴻上會長同祝賀佬對戲

如果會長做another ooo 就好

其實搵返劇中d人出黎變another rider仲正

Happy birthday 唔係有800年前王嘅血統咩
佢變先係真 ooo

諗到打完怪人個一𣊬間
映司會記得起ankh既事就好sad

如果嗰三條友係想立Decade為王就過癮

係就好睇

點睇都好靚

我估佢地未必立到
因為dcd成日穿越世界
加上以前劇場版講過dcd係冇故事
變相冇歷史
可能咁樣先keep到力量
佢個watch可能用咗其他方法整出黎

阿舞其實不嬲正,但唔知點解好少人講

呢個真

佢唱歌仲要唔錯添

佢嗰個組合嘅歌之前有聽 幾正

第一張一眼望落有D似石原

咁整隻another decade出黎仲改唔改變到歷史

我意思係佢地未必整到another dcd

咁係咪zio入面唔存在dcd呢個拉打

我覺得zio係有dcd但冇歷史

咩dcd冇歷史果d唔洗深究啦
你唔記得左呢套野係可以無視設定既咩